
Салют! А у меня тут тереконный руд
Кроет люд, ждёт антрацит валют.
Передел системы кусает устои, но
Движок рубит монету, чтобы подарить копам позже пустое дно.
Но-но-но, ты на меня не лай, пёс!
Блять босс, могу дать в нос и вмять мозг,
Товарищ зад в пять взнос,
Дорогой свой прячь мост.
Маячишь сос-сос! Хуячу вон обсос.
Суровый тон не от обеда в ресторане,
Не от миньета дамы, что на телеэкране.
Ещё 1 день утро-зима,
Не скромно одетый, обутый филки нема.
Вчера звонил кент и звал на похороны,
Его ангел убит, наверно похоронил.
Есть скорбь в душе и стержень, что в гвоздях,
Будем трясти и ловить на воробьях, сука!
